{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "자연횟집"
    },
    "text": "襄陽水産港は襄陽空港から車で約10分の距離に位置しています。 刺身屋の前には大きくて美しい漁港があり、お客様を歓迎して待っています。 オーナーは直接釣り船に乗って獲ってきた本物の天然刺身を提供しています。 刺身屋には5つのルームとホールがあり、カムジャトック、イカスンデ、天然つぶ貝など江原道の特産品を楽しむことができます。 サル海老と伊勢海老もおいしい一品です。 刺身の盛り合わせやムルフェも人気のメニューの一つです。 赤いスープを注いで食べた後、残ったスープにそうめんを巻くと新しいメニューを頼むような錯覚に陥ります。 自然刺身屋はおかずとして乾燥ハタハタを煮詰めた煮魚やタラの葉、クァメギなど様々なメニューを提供しています。 オーナーのクォン·ヨンファン氏は三養号船長であり漁村係長であり、韓国自律管理漁業江原道連合会の会長でもあります。 刺身屋の入口には「漁業人後継者の家」と書かれており、襄陽漁村体験村に選ばれた水産港はヨット大会が開かれる場所としても有名です。 ここには散歩に良い道とフォトゾーンがあり、展望台からは涼しい海を眺めることができます。 近くには烏山里先史遺跡博物館とアクアワールドもあり、見どころとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽水産港はどこに位置していますか？",
            "answer": "襄陽水産港は襄陽空港から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋の前には何がありますか？",
            "answer": "刺身屋の前には大きくて美しい漁港があります。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような刺身を提供していますか？",
            "answer": "オーナーは直接釣り船に乗って獲ってきた本物の天然刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋には何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "刺身屋には5つのルームとホールがあります。"
        },
        {
            "question": "刺身屋で楽しめる江原道の特産品は何ですか？",
            "answer": "刺身屋で楽しめる江原道の特産品にはカムジャトック、イカスンデ、天然つぶ貝などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような一品料理がおすすめですか？",
            "answer": "サル海老と伊勢海老がおいしい一品料理です。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせやムルフェは人気ですか？",
            "answer": "はい、刺身の盛り合わせやムルフェは人気のメニューの一つです。"
        },
        {
            "question": "自然刺身屋ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "自然刺身屋ではおかずとして乾燥ハタハタを煮詰めた煮魚やタラの葉、クァメギなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オーナーのクォン・ヨンファン氏は何の資格を持っていますか？",
            "answer": "オーナーのクォン・ヨンファン氏は三養号船長であり漁村係長でもあります。また、韓国自律管理漁業江原道連合会の会長でもあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽水産港はどのような場所としても有名ですか？",
            "answer": "襄陽水産港はヨット大会が開かれる場所としても有名です。また、襄陽漁村体験村に選ばれた水産港でもあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽水産港の周辺には何がありますか？",
            "answer": "襄陽水産港の周辺には烏山里先史遺跡博物館とアクアワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 465
    }
}